學游水

廿幾歲想學游水
冇咩概念
報泳班會唔會好伏
有冇邊間推介

上youtube 睇片，去泳池試下，都會學得識

唔好驚水
試吓浮水先
如果浮都浮唔到就神仙難救

想學x2
有冇手足私人教水

係屋企地下練住先,掌握到竅門先去泳池cow女

試緊 依家磨到甩哂皮

康文班啦 平！！ 反正都係咁教

屌

游得幾好

巴打留tg contact

唔駛跟人學啦
自學都得
喺訓練池先試浮水同踢水，可以池邊先試
浮到就可以踼水約10至20米
識踼水之後就可以學蛙式，睇晒先好去訓練池練，因為蛙腳錯係游得好慢同浪費自己體力
識咗蛙式就可以睇片學自由式
識浮水要學泳式就易好多

屋企有無浴缸 可以試下潛水先

教左十年水
真心想學可以揾我

自學好撚易

學游水，要搵正規教練，以前受過正統訓練，細個時操過水，參加過比賽，甚至攞過奬，泳總有名

千祈唔好跟啲救生仔去學
有好多救生員偷偷地去私人泳會教游水
好容易俾佢哋教壞姿勢，學壞左姿勢好難返轉頭修返正，尤其小朋友

我廿幾歲先學,搞唔掂蛙式轉學自由式好快上手

巴定絲

真心想學既搵我 教左幾年 有哂牌

利申 絲

唔識踩水，好難

估唔到反應咁熱烈 多謝支持

巴定絲？

自學蛙式游得勁慢
應該已經學壞左姿勢

應該係個蛙腳錯，一定要向外蛙腳游唔係踼前
呢段片教得幾好，睇完再練應該好快可以游得快返

義教既！
唔好哂錢比d垃圾私教

教咗五年水 有晒牌
以前係區隊
利申 絲打
Tg: happyboyon99

可唔可以教我蝶式

10年操水教水經驗
泳總牌
有玩學界有贏過下牌
有心學可以留tg 會比出面私鐘平

怕水可以點克服

一日飲八杯水

唔知點解永遠都浮唔起明明我好輕

等康文署開返泳班同人搶位

教左十年大會
有牌
北區學可以搵我

Desensitization
要按部就班慢慢黎唔好貪心
要有野比你扶住捉住有心理安慰同安全感
要適當淺水

其實好簡單 肯花時間衝破個關口
就會突然進步神速
加油巴打

我要係淺水區習慣下先叫好啲
但只要啲水深過我個人，我就好驚，驚自己會浸死
記得考PADI即使著晒救生衣，有個教練係隔離塝住都淆底，要係淺水嘅地方慢慢習慣下先敢去深水嘅地方

義教
平時點揾食

教水唔係我正職
樓上個d搵食行開啦

九龍教得唔得

G 持
細個練開水
身邊起碼識三個廢fd 姿勢柒到仆街收人300-600蚊一粒鐘

梗係熱烈啦
你改個咁嘅user name

哈哈 都唔係架 真係有幾個連絲打巴打跟緊

其實睇對識游水既定義係咩， 如果要做到好TOP去比賽咁勁既就緊係搵人學。
但純粹想跌落海唔死或者同朋友去游下水都得既建議上網睇片自學都得，咁當然，你要游到好靚做岩晒動作又有錢去學既話去報班係好既。
利申：畢業後仲搵緊工個陣日日去游下浸下水，游左一陣就學識左蛙式。另外泳鏡好重要，係水入面望到野同望唔到野個分別好大，帶左泳鏡會冇咁驚。 希望你早日學識游水

細個泳會訓練到大
太多自稱拎哂牌 好多牌既教練教學質素太差
自問我咩牌都冇拎既都教得好過佢地

重點：我義教唔收錢！

係

Btw係咪主要教女

有人搵我 我就會教
主要都係仔多

靚唔靚

真
特別好多去babycondom整埋啲親子班
啲家長比佢地水撚到成班老mk 上成十堂乜野都冇學過 鳩流流又一堂

仲有啲救生員自己都就浸死都做得 仲要落黎搵啲家長笨柒 基本上你做gym操靚個身型啲傻閪家長信到十足十

仲有啲補習社泳會 真係人唔笑狗都吠 是但搵件游都唔識游既落黎教 啲𡃁仔飲哂水就浸死都唔知

好心啲人想學就搵啲大會黎學 唔係話一定唔伏 但相對出面自己鳩搞嗰啲真係伏撚到出汁 睇見成個教水圈氛圍咁樣真係眼冤

潛水同游水真係兩套好大分別既system 黎
唔識游水都可以學潛水
識左游水去潛水都可以好驚
好睇個人反應

不話"怕"就一定係用desen黎解決
心理問題要用返心藥醫

但其實我未試過浸親都唔知點解好似有陰影
我驚嘅原因就係覺得對腳掂唔到地，我會浸親，透唔到氣會死

靚既出黎游下水

掟去泳池就會識游水呀

護起家長
有d真心on9
個女細細個小學左右
坐係男教練大脾上面un黎un去
個家長就一路笑住同教中練傾計
肯定扯撚到仆街
Btw識個救中生員自己開間泳會
入面全部救生員
想當年我贏到佢地仆街

想學游水完全唔知點上手

幾歲?

男定女

我係絲 可以教😎

九龍區呢

都得啊冇問題

1.睇youtube
2.帶泳鏡
3.吸一大淡氣
4.跳落水
5.放鬆
6.感受水既感覺
7.浮了

識游水既定意係點
其實識浮亂9咁游都游到, 係游得慢姐

男

搵 Chung Ho （朗峰）教，佢黃嘅

扔你落海 腳掂唔到地 死唔去咪識游水

屋企唔夠大

塊西有性病都會好㢃

有興趣可以搵我😆

義教呀
唔使搵樓上個d

巴打邊區方便

即加師兄

學游水目的為保命求生 對水好picnic, 有冇人可以教？

泳會多藍，唔想join個d班

原來咁多人都係自學，我上過幾堂搵過朋友教都未識浮，曾經覺得係自己身體構造特別浮唔起，之後自己睇YouTube逐d逐d試，用左好長時間先學識蛙式，之後又自學埋自由式，依家打算學埋另外兩式

想問下點樣學浮

㩒我啦

睇下幫唔幫到你

搵私人教啦

而家仲有冇文理泳會

其實自由式同蛙式邊樣易學啲

狗仔式

應該蛙式

蛙式

學左一排自游式，踢水划水都唔識，轉學蛙式有起色，蛙色自游終於識

慢慢黎啦，習慣左識浮就識游

泳班少少伏，搵私人教練仲好

利申：以前做游水教練

點搶？

捕住幾時開班去體育館報名

有無巴打一齊學？

朗峰係黃

我之前跟 Fenella Ng （前奧運港隊游泳／划艇代表）個會操，操咗年半都無進步。

來緊諗住搵呢度師兄介紹嘅 Abraham Kok （三鐵港隊代表）教我，希望有效果啦。

泳池唔掂地識游，踩水都ok（但唔可以踩好耐，踩一陣已經無力收皮）
但去到海就唔敢游出浮台
可以點操？

小心唔好浸瓜咗自己

點樣唔敢游出去？